[
{
"question": "Hoe zeg je 'hallo' in het Oekraïens?",
"answer": " Привіт"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'tot ziens' in het Oekraïens?",
"answer": "До побачення"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'alstublieft' in het Oekraïens?",
"answer": "Будь ласка"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'ik' in het Oekraïens?",
"answer": "я"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'jij' in het Oekraïens?",
"answer": "ти"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'hij' in het Oekraïens?",
"answer": "він"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'zij (vrouwelijk)' in het Oekraïens?",
"answer": "вона"
},
{
"question": "Hoe zeg je 'het' in het Oekraïens?",
"answer": "воно"
},
{
"question": "Wat betekent 'Привіт' in het Nederlands?",
"answer": "Hallo"
},
{
"question": "Wat betekent 'Добрий ранок' in het Nederlands?",
"answer": "Goedemorgen"
},
{
"question": "Wat betekent 'Добрий день' in het Nederlands?",
"answer": "Goedemiddag"
},
{
"question": "Wat betekent 'Добрий вечір' in het Nederlands?",
"answer": "Goede avond"
},
{
"question": "Wat betekent 'Добраніч' in het Nederlands?",
"answer": "Goede nacht"
},
{
"question": "Wat betekent 'Бувайте' in het Nederlands?",
"answer": "Tot ziens"
},
{
"question": "Wat betekent 'До побачення' in het Nederlands?",
"answer": "Tot ziens"
},
{
"question": "Wat betekent 'Будь ласка' in het Nederlands?",
"answer": "Alstublieft"
},
{
"question": "Wat betekent 'Дякую' in het Nederlands?",
"answer": "Dank u"
},
{
"question": "Wat betekent 'Вибачте' in het Nederlands?",
"answer": "Sorry"
},
{
"question": "Wat betekent 'Немає проблем' in het Nederlands?",
"answer": "Geen probleem"
},
{
"question": "Wat betekent 'Як справи?' in het Nederlands?",
"answer": "Hoe gaat het?"
},
{
"question": "Wat betekent 'Добре' in het Nederlands?",
"answer": "Goed"
},
{
"question": "Wat betekent 'Згода' in het Nederlands?",
"answer": "Akkoord"
},
{
"question": "Wat betekent 'я' in het Nederlands?",
"answer": "ik"
},
{
"question": "Wat betekent 'ти' in het Nederlands?",
"answer": "jij"
},
{
"question": "Wat betekent 'він' in het Nederlands?",
"answer": "hij"
},
{
"question": "Wat betekent 'вона' in het Nederlands?",
"answer": "zij (vrouwelijk)"
},
{
"question": "Wat betekent 'воно' in het Nederlands?",
"answer": "het"
}
]